Geef hem hier."
Ik had veel geld, dus ik geef hem 10 cent, maar smeekte hem te besteden aan iets te eten, en me enkele, want het was al het geld dat ik had, en ik had niet had niets te eten sinds gisteren.
Hij zei nooit niets.
De volgende minuut hij dwarrelt op mij en zegt: "Denk je dat dat nigger zou blazen aan ons?
We huid hem als hij dat gedaan!"
"Hoe kan hij blow?
Hai hij er vandoor?"
"Nee!
Dat oude dwaas verkocht hem, en nooit gedeeld met mij, en het geld is verdwenen."
"_SOLD_ hem?"
